(( Как думаешь, Коидзуми можно доверять? ))
(( Коидзуми можно доверять? ))

- Есть только одно правильное решение. Что-бы я тебе не говорила ты не сможешь получить явных доказательств.
- Ecть тoлькo oднo вepнoe peшeниe. B любoм
cлyчae ты нe cмoжeшь пoлyчить явныx
дoкaзaтeльcтв. 

- Потому-что нет гарантии правдивости твоих слов?

- Да.
__________________

- Ты это сам должен решить. Мои слова не помогут.

- Это не так.

- У тебя нет доказательств слов Коидзуми Ицки, так же как и доказательств правдивости моих слов.

- Для тебя.

- Значит мне самому нужно об этом думать.
